拜登做咗總書記之後可能會老人痴呆發作㩒制核平中国

Biden 2020

牙祖好波

阿伯當選後立即會去新疆換器官啦

換埋腦

換習近平嘅複製腦